考final同考DSE冇分別

都係咁撚多野讀

……final九十幾%都得A
但dse
U入邊仲要好多嘢重新讀 時間又少
又同時有nds psp屈
個人覺得大學考final拎A+難過dse5**